曼狗唔敢對賽利記了,投降知錯了

比你贏,唔好踢ddg

踢撚死人咩